# Um quiz normal, mas online;

Onde seja uma mistura de air console e de "és tu!"

Onde os jogaores podem personalizar os jogo, podem criar perguntas, podem por jokers, etc...

jogar online entre amigos, tanto em modo em casa lado a lado, como cada um em sua casa e etc...